[更正] 7月26 香港國際機場集會

更正重Post

各位巴絲/jm/銀髮族及香港市民：

一路有好多聲音希望有航空公司代表帶頭罷工，我地都等咗好耐，奈何種種限制下，罷工似乎唔係一個可行嘅辦法。有見及此，我地十幾位航空界員工膽粗粗咁計劃咗今次嘅集會，希望可以出一分綿力。

航空界員工絕大部分都需要輪班，甚至要離境工作。受工作性質所限，我地未必能夠出席每一次嘅集會，但同大家一樣，我地都對香港政府以及其暴力/冷暴力行為感到憤怒。透過今次嘅集會，我地希望向公眾表達所有喺機場範圍工作嘅朋友嘅聲音。

我地都好驚，雖然我地唔代表任何公司，不過一但追究起上嚟，要搵到我地嘅身分同僱主都唔難。同好多香港人一樣，我地都要養妻活兒、供養父母，但我地即使冒住被公司秋後算帳嘅風險，都要企出嚟提出我地嘅訴求。

由於凖備時間緊迫，加上我地無任何經驗，今次集會係經 譚文豪議員 協助下，由 香港空勤人員總工會 代為申請不反對通知書。但我地緊遵「無大台」原則，是次集會不代表任何人士/組織/工會/航空公司嘅立場，所有出席者都係自發性參與。

集會詳情如下：
地點：香港國際機場一號客運大樓－五樓接機大堂
日期：2019年7月26日（五）
時間：13:00 - 23:59
(不反對通知書申請中)

我地強調，是次係和理非非非非嘅集會：

和平理性，非機管局，非公司代表，非工會組織，非罷工。

喺呢度，我地要重申一次，是次活動並非罷工，我地無意製造任何混亂阻礙香港國際機場嘅正常運作。

著起制服，我地為大家緊守航空安全；
換上黑衫，我地同大家一齊堅守信念！

726機場，一齊「和你飛」！

Channel:

唔好意思，經協商下，不反對通知書已改由 香港空勤人員總工會 代為申請。

感謝香港空勤人員總工會（重申：非職工盟）協助處理文件事宜。

本集會繼續維持「無大台」原則，非工會主導。

造成資訊混亂，謹此致歉。請大家由舊post沉底，推呢個上post熱門。

以下係俾集會參加者嘅呼籲：

大家要記得，雖然今次係合法和平集會，但我地出席嘅人士都有機會被點相，俾有心人士報串返公司。身分保密上嘅工夫要做足。口罩、cap帽、Black Bloc 請大家自由發揮。

⁃ 如果遇上需要緊急疏散嘅情況，請唔好嗌「Brace Brace」，請立即協助身邊人士離開，保護老弱婦孺。

⁃ 持機場證人士：諗下有咩地方係得你地先入得，阻隔危險人士

⁃ 持機票人士：諗下你集會後會唔會想順便去旅行。「那天我共你一出即飛」，睇下邊班機light load，一張confirm ID ticket輕鬆過關。有啲員工機票係上咗機起咗飛先扣錢，去旅行記得帶passport。Be water, but no L.A.G.

義士們，明白大家可能想嚟支持/保護我地。譚文豪議員有一個重要訊息俾大家：

「機場只有一條出路，雖然今次係和平集會，但萬一大家要勇武嘅，有心理準備會好難逃走。有咩事起上嚟，青馬大橋一封就俾人截晒所有出路」

再講多次，我地今次係和平集會，但搭飛機時，請確認最近嘅逃生出口離開。

祝大家集會愉快。

聲明：

我們是一群因7月21日晚上在上環和元朗發生的悲劇事件而聚集一起的香港航空界職員。我們將聚集於香港國際機場，就以上事件發出聲明如下：

一）警方於六月及七月期間對抗爭者採取的不恰當暴力行為：包括本月21日晚上於上環發生的事件，警方繼6月21日後再次向抗爭者發射橡膠子彈及布袋彈，數量更高達三十多顆。

二）香港政府和香港警方無視元朗有不法之徒隨機襲擊市民事件。無辜的市民，無論男女老幼，甚至記者，以及路上的司機，均遭到襲擊和傷害。更有大量報告證明報案熱線的工作人員對市民不屑一顧、元朗及天水圍警署早早關起大閘、警方於事件發生一小時後才趕到、警察對手持武器走過的施襲者並沒有採取任何行動。

我們密切關注香港市民的安全，並對香港的治安感到憂心。我們呼籲各位機場同業加入參與是次集會活動，並要求香港政府立即採取行動，起訴這些施襲者並成立獨立調查委員會徹查警方對抗爭者使用的不當暴力行為。

集會詳情如下：
地點：香港國際機場一號客運大樓－五樓接機大堂
日期：2019年7月26日（五）
時間：13:00 - 23:59
1.向遊客分享一系列事件有關的新聞、影片等証據。
2.向各航空公司工作人員及機場職員分享一系列事件有關的新聞、影片等証據。
3.收集公眾就上述事件的請願書簽署，表明我們對香港政府的不滿。

We are a group of employees in the aviation industry who gather together because of the tragedy occurred in Yuen Long and Sheung Wan at night on 22 July 2019.

We hereby declare our intention to gather at the Hong Kong International Airport, to raise our voice over the following:

1. The inappropriate violence used by the police force towards protestors throughout June and July, including but not limited to the incident in Sheung Wan last night, where over 30 rubber bullets were alleged to be shot at protestors.
2. The ignorance of the Hong Kong government and the Hong Kong police on the random attacks on citizens in Yuen Long. There were numerous reports with proof that the staff of the emergency hotline hung up on citizens; the police station in Yuen Long and Tin Shui Wai have closed; the police arrived one hour after the incident happened; the police walked past the attackers with weapons and they did not take any action; innocent citizens, including but not limited to aged people, reporters, pedestrians, drivers on the road, were attacked and injured. As of today, only a few people are arrested based on unlawful assembly.

We have serious concerns of the security in Hong Kong and especially, the personal safety of Hong Kong citizens. We encourage our colleagues to join our protest, and request the Hong Kong Government to take action immediately, prosecuting those attackers and investigating the inappropriate violence used by the police force.

The protest details are as follows:
Location: Hong Kong International Airport, T1, Arrival Hall
Date and time: Friday 26 July 2019, 1pm - 11.59pm
Actions:
1. share the news, videos and evidence relating to these series of incident to our tourists
2. share the news, videos and evidence relating to these series of incident to airport and airlines employees
3. asking the public to sign the petition in relation to the abovementioned, showing our disapproval of the Hong Kong Government.

推推推 機場真係要和理非
班機場狗會發晒癲 我地又無位走

push

時代革命 光復香港

推推推

推
堅和理非集會

幫手推新Post
舊Post 由佢沉

推

再推過

升級罷工！光復香港！時代革命！

推新post

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫推，好想去

如果有埋多國語言 banner或posters 就一流

輕輕一推

文宣時間！再次推上國際！

推，一定到

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

Push

未睇先推

唔好理何妖住啦！

推上熱門

幫手推新post

唔好俾何妖霸住熱門，幫手推上熱門

726見！

可以放下午過黎

有無搞錯啊你地班黃屍，連機場都搞！

前機場員工表示支持

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

推
集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推啦屌

再推返上熱門先！！

做返主線啊！

合力推新post
[更正] 7月26 香港國際機場集會

都係個句，打完飛機就幫手推啦

推呀
唔好俾啲三毛整沉個post

幫推

我再推

繼續推

支持

推 多謝

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

推，俾更多人睇到

會唔會唔批不反對通知書？

申請緊

推 星期五收工去!

會去但想知申請唔到不反對通知書可以點

Share畀多啲人知
一齊去接機

其實同日上午仲有新地v walk商場開幕
冇人再記得佢賣港

光復香港！時代革命！

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

推！！

推！

我無野講

好想瘋狂接機

屌啦星..正經POST唔夠人推.
成班連兒係咁河妖河妖.屌

和理非回合阿!!!!!!!!!

推..

十連開始

10

9

8

夜晚先得閒join....

7

又24 26 27
大老邊個先係真

又話開個tg channel?

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

Sorry盲撚左已入

有人見到啦

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推推推推

幫你推

推呀 diu 正經POST 冇人理

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推啊

FAU個page變左戰場
好多大陸狗喺度亂吠

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

加油

pish post

上熱門啊

機場特警個邊點搞

正呀喂
邊個同你講遍地開花係講緊香港十八區呀
係全世界呀

push✈️✈️✈️

推到全部旅客都見到

光復香港!時代革命!

7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

如果佢哋係唔係都發癲呢？

作為航空業一份子終於可以貢獻下

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

Pish

室內集會未試過喎

機場勇武我地面對嘅唔係膠彈/催淚彈 係實彈
仲會俾位佢地入話我地企圖襲擊機場 拎埋民意
我睇唔到機場勇武嘅好處有幾大

五大訴求缺一不可
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

26號見

機場啲狗發癲個後果仲嚴重過元朗乘一百倍:0)

推 將所有集會推上熱門

普通市民都可以參加嗎？

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

聲明一 係咪打錯6.12 做6.21

當然可以

多謝提醒
對唔住，盡力了

人手置頂

機場搞會令更多外國人知咩事

推post

機場一定要和理非

再推

三推

就好似全球登報咁 攞翻國際媒體焦點

要和理非非

星期五見

呢個都要推呀! 推出國際

推返上去

機場gogogo

嘆冷氣嘆冷氣

和你飛和你飛

推 真·和理非回合

去機場去機場 嘆冷氣嘆冷氣

推呀 推翻上熱門

和你飛

我想問我唔係機場員工或者任何航空公司嘅員工係咪唔去得

中國旅遊網出新聞

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

堅持五大訴求
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

當然可以
一齊嘆冷氣和你飛
快啲推

推呀推

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

推呀

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

推 上熱門

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

和你飛 幫手推

推 快推

上熱門 上熱門

幫手推 盡推

飛 我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

五大訴求
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

我伴你飛 家 我為你起
高低 也與你一起 僅只給你

五大訴求
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「成立獨立調查委員會」
「立即實行雙普選」

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

推呀

大家一齊推

pish

幫手推

呢段宣言幾溫馨

齊上齊落

推 盡推

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

係機場, 一定要AIRDROP

機場勇乜撚野武呀？

今次集會係面向全世界 比遊客知道 比遊客睇到
更重要係為之後可能既罷工試水温 打下強心針

機場特警唔係講笑 佢可以無預警下開槍去維護機場以至航空安全 況且你係走唔到 機場之所以得兩條橋出入就係萬一有恐襲 可以方便隔離恐怖分子

求求真心唔好係機場勇武 如果今次集會有凝聚力將來罷工既效果會比今次亂衝一通更好

正解
未必次次都勇武 有勇有謀先得㗎

對準弱點
和理非影響力都可以好大

星期三啦
抖夠好推返正經post

係
一齊推

啱 一齊推翻上去
由得口交部沉翻落黎

遍地開花唔洗去機場呀？
蒲台島都去呀

時間無多 快推

時間無多 推翻上熱門

眾人一齊推

和理非

推翻上主線

對正弱點 發揮和埋非最大影響力

推翻上熱門

再幫推

和理非行動
不合作→和理非→勇武 無限loop

賜酒

光復香港

up

推翻上熱門 由啲膠post沉

自推 求下大家 機場入面必須冷靜

其實機場入面都好多聲音想為今次運動出一分力
但機場入面加班文化係根深蒂固
我地底薪低 好多有家室既人靠加班先生活到
好多人都面對好現實手停口停既問題

如果今次做得好 清晰向世界各地遊客表達香港現狀同訴求 表現到公民質素 罷工就可以埋下種子

大家試想像冇空姐同空姐哥哥 冇人上貨同行李 冇人為機倉清理 冇人維修飛機 唔夠人手指揮航空交通 所帶來既個影響係衝擊所達唔到

到時候又 緊急！機場要人 咁應該點算

響接機位播黑警黑社會打人片，有冇得諗？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

大家試想像冇空姐同空姐哥哥 冇人上貨同行李 冇人為機倉清理 冇人維修飛機 唔夠人手指揮航空交通 所帶來既個影響係衝擊所達唔到

講得好 對正弱點 和理非影響可以好大

借po

大家試想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到
對準弱點 發揮和理非最強影響

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到
對準弱點 發揮和理非最強影響

光復香港 時代革命

快啲上熱門

[b]唔係職工盟當然要推啦#yup##yup##yup#[/b]

唔好理口交部鳩up住 推左依個先

間無多 推翻上熱門

放工黎

咁重要嘅事 一個post都上唔到熱門

又係你呀巴絲
時間無多 推翻上熱門

支持和你飛

正解 快推

要全連登睇到呀

巴打來，一齊大家推，一有時間我就推嫁啦

好驚會係機場發射催淚彈

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

po繼續推

要上熱門

上熱門

接力
推上熱門

推阿！！！！！！！

推呀！！！

時間無多 快推翻上熱門

仲未上到呀
繼續發力

和你飛 個名好可愛

推

和你飛！！！！！！

有咩UPDATE

推
加油啊香港人💪🏼💪🏼

上呀上呀

推！！！

做主線任務

重要野要推上熱門

見到上左熱門底部 唔好比佢沉
時間無多 快推翻上熱門

Captain tam🙇🏻‍♂️

到時見！

機場係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

機場係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到
對準弱點 發揮和理非最強影響

和你飛
食字食得好

機場係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到
對準弱點 發揮和理非最強影響力

和你飛 幫手推

推阿!!!!!!

齊齊幫手推 推翻上熱門

機場係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

時間無多，幫手推翻上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

間無多，幫手推翻上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

Bump

721 開槍時間與影片整理

推！！！巴打

幫手推呀 巴打

Brace！！！Brace！！！

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) 727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

3) 728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

4) 84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

推 但1點去到12點?? 普通士民應該幾點去

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

光復香港，時代革命！

一齊推呀

推多啲人去

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

多謝巴打幫手推

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通

所帶來既嘅係世界性影響，
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

商家佬已經開始反枱
呢啲影響經濟嘅嘢要 keep 住做
令商家佬無辦法都要俾壓力政府
因為再咁落去好多人跳樓都唔掂

利申：屋企做小生意，呢排生意極差

今次真和理非
要完全零勇武
因為機場特警係可以Shoot To Kill
今次兄弟爬山,得一條路
大家小心

[red]時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門[/orange]

機場就係命脈，
發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

我冇嘢講

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和理飛最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和理非最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

有冇空姐參架

和你飛~

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和理非最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

size=4]時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門[/size=4]

機場就係命脈，發揮和理非最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和理非最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，

係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

Link:

聲援空姐

幫手推post

有無人幫手

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

Copy 條 link spread 出去
時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

Link:

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

Link:

推Link:

sorrrry hi 錯

一啲出去熱門spread link
一啲係到推

光復香港

時代革命

我要推翻上熱門

光宗耀祖 何君堯

一齊去接機，應該唔會話我地非法集結

去接機

慰問空姐

推阿

push support!!

上

支援機場

26號返香港，
香港人香港見

大家去機場睇下飛機 順便欣賞埋垃圾大笨象既港豬澳大橋啦又有冷氣嘆

入機場名正言順，無任何限制

快啲推阿

得翻2日炸

巴打一齊加油

見到就推 幫手spread

推爆佢

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

推上去 機場得一條路 比人搞就大獲

推過一次唔該再推

推過一次唔該再推
Link:

多謝巴絲 再推呀 幫手spread link

樓主出黎幫推

機場職員加油

Ok

唔一定機場員工呀，和理非都係一齊入

多國語言，推向國際

一齊囉住塊牌接機！

推過一次唔該再推
機場影響力大
Link:

推緊

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

要去了，之前遊行就話熱唔去，今次有冷氣

一齊接靚靚空姐/型男空爺機

推過一次唔該再推
機場影響力大
Link:

我要大力一推

的確出路得一條 但相向地 入都係得一條

警犬敢唔敢主動封橋

加油呀 巴絲 幫手再推同spread link

推

唔係搞機場
第一線面對世界嘅航空業，係話比世界聽香港情況嘅最大力量

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
機場影響力大
Link:

正解 宣揚出去！！！

宣傳香港， 你我有責

岩阿

帶制服走就得
唔比人放工？

光復香港 時代革命 一推

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
機場影響力大
Link:

熱門睇唔到唔停得手

熱門睇唔到 支援到唔到

唔係機場返工既可以黎join？

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

機場可能會有好多大陸閪落機
唔好同佢地起爭執
話比其他人知
失禮暴力嘅
係班無文化，窮得只剩下錢嘅大陸閪

簡單啲講
機場係得一條路先疏散到
迫咁多人入去佢砌你生豬肉會更易
相反工會工作人員會有公司保
你夠膽搞佢地啲員工佢地實玩野

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

可以！！！ 好多人都唔知，快啲spread出去

繼續push呀

最新poster

唔好比佢沉呀今次

推咗3個鐘 唔好比佢沉！！！ 巴絲幫手推！！！

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

所有人一齊入機場嘆冷氣

Link:

推上國際

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#ass#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

起身再推

其實影響力幾大
一個金鐘
一個機場
一個尖咀

機場紀律部隊表示會出席支持
利申非狗

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

幫手吖 就黎開工幫唔到手推

唔係職員都會去嘆冷氣

冷氣我來了

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

巴絲幫手唔好俾個post沉

機場朋友唔該同世界各地旅客宣傳多d
香港發生緊咩事
呢個係一個好好嘅機會

推阿 1，2個做野好難成事

繼續推 今日24號喇

推
兄弟爬山

機場員工支持

幫手扶我上山

幫手推 幫手spread

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

幾時都話機場冷氣最舒服

要香港市民支援

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

光復香港
時代革命

必睇前導發言

森美教你應付滿口歪理嘅人

唔好吖 幫手講野推post spread出去推上熱門

真係要全港市民支援，

希望多啲人幫手

可唔可以派傳單/播片

支持！！
同意罷工唔止唔番工就算，要出黎集會等社會政府睇到先有效

推!!!

唔該絲打

屌你老母，冇人推

要多啲人見到!!!

所以要你幫手

堅和理非！

正想講點解未去機場

不過機場申請不反對通知書真係會批？感覺同普通公眾地方好唔同

和理非影響力可以好大

所有人都努力緊 ！！！盡你所能

呢個和理非主場 幫手重申

到和理非出手

幫推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

支持你

多謝你 幫手推推咗4粒鐘先冇沉

推上去靠大家自發

又係你

得閒冇嘢做就上嚟推下

到時真係要幫手㩒住想出手嘅人，好可能會有白衫混入
哩度要絶對和理非

Pish

東涌閪表示支持

入去買杯Starbucks 慢慢hea

唔好畀佢停

唔好沉

樓主同所有人都努力緊
面對有唔同壓力
我哋可以做嘅就係全力支援

推呀！！！

幫手推呀

熱門未夠上 推到上頭5

要推上頭5

時間無多 ，要推上頭5

推po不要停

已經將所有要推嘅post留晒名 方便開摩打mode推post

入黎幫手推啦

樓主同所有人都努力緊
面對緊唔同壓力
我哋可以做嘅就係全力支援

推呀！！！

推比啲未知既人睇好重要

巴打辛苦晒

個post 正評一直升緊

樓主同所有人都努力緊
面對緊唔同壓力
我哋可以做嘅就係全力支援

幫手推呀！！！

post 正評一直升緊

樓主同所有人都努力緊
面對緊唔同壓力
我哋可以做嘅就係全力支援

幫手推呀！！！

就到 你地快啲黎

幫手推
和理非主場

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

借用

巴打幫手推上熱門頭5

做咗先 支持

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

推爆

放工去

收工黎

不要活在恐懼之下

去機場

要save低呢張圖 po上fb ig

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

幫手spread出去

推

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

巴絲幫手

靠我地keyboard fighters

有冷氣示威 無理由唔
推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

係人流多嘅地方整個連儂場都好似work呀？

要多國語言巴絲幫手

有無人幫手就黎開工無人推會沉post

識少少韓文咁
唔知幫唔幫到手

小心蝗會嚟搞事
盡顯佢地蝗嘅質素

識寫就得再黎就係要人開個集中post幫手招募

再唔係用google

size=5]時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門[/size=5]

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

如果市民一齊支援，
星星之火可燎原，

想象引發罷工
少人上貨同行李
空運減慢
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門頭5位

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

如果市民一齊支援，
星星之火可燎原，

想象引發罷工
少人上貨同行李
空運減慢
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

有無人幫手整國際儂牆

We connect 埋外國人

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門頭5位

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

請所有市民一齊支援

想象引發罷工
少人上貨同行李
空運減慢
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

good idea!!!

要推吖

要有人開post宣傳先得
咁樣搞一舉兩得
又可以引起國際注意
又可以引導翻去機場幫手

記得和平，否則機場特警當恐襲開槍係受國際認可的

幫手

推到遍地開花

機場和理非主場
勇武可以留力727

大家用感性一面打動國際人民

french version:
Non au terrorisme organisé par la Chine à HK

到時我會主動同人打招乎微微敬禮以示善意，希望大家同我一樣

pushhh

和理非主場唔好睇少和理非影響力

不反對通知書出到未

肯定壓力好大，無論成功與失敗
，我哋都會全力支援

小心唔好比狗逼入禁區，唔係佢地大條道理開槍

巴絲

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

冷氣集會

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

可以比呢個post link 我嗎 謝謝

支持！

Link:

3Q Ching

收工即到

想問
我見啲从係fb多謝cx
係佢地錯定我理解錯？

支持支持

光復香港，時代革命

推翻上去

開撚緊工去廁所射波就跌撚出左熱門

推行動post

大家幫手推行動post

推翻上嚟la
726去機場

忙完繼續推

推啦

推翻正常post la

使唔使整個行動集中串

一係搵人開新post 新post易啲上熱門？

但D正皮又要慢慢再儲過喔

附機師聲明
我們是一群在香港土生土長的本地機師，希望籍此呼應日前日一眾航空交通管制員的聲明， 並以示我們對26/7機場集會的支持。

安全對我們的飛行工作至為重要。每次穿起制服飛行時，不論外間的環境天氣如何，不論自己的情緒如何，不論機上乘客為何人，我們只有一個職責，就是將乘客安全送到目的地。可是，近個多月的香港，與安全越走越遠。曾經以香港作為亞洲最安全城市而自豪的警隊，多次以不合理的武力對付示威者。催淚煙濃罩金鐘，三十六發橡膠子彈滿佈於往常車水馬龍的上環車道，眼界理應不比機師差的專業警員，竟故意的對示威者的頭部開火。 更甚者，市民不由分說的在商場內比警察追打，有背景人士如入無人之境般在西鐵站內隨意打人，將手無寸鐵的市民，不分男女老幼，甚或孕婦打得片體鱗傷。敢問各執法者一句，撫心自問，香港何來安全？而將安全香港美名毀於一旦的，不正是你們這群曾發誓要保護香港的警察？

要安全飛行，其中一項要點是要跟隨指引法規飛行。香港作為世上其中之一最先進的普通法城市，市民守法且尊重法治的精神，向來深受世界認同。但再一次將香港美名破壞的，正正是特區政府高層及警隊。先有政府多宗政治檢控，再有警察漠視法規， 不再出視委任證， 更有警務人員多次公然放走隨意打人傷人的社團分子，到底香港還有法治可言嗎？隨意一句「我一張委任證就代表千千萬萬警察」， 就能置白紙黑紙的警察通例不顧？敢問各位執法者，他朝我們又能否在出示一張空勤人員證書的情況下，就隨意帶家人朋友，甚或恐怖分子上機飛行？

政府高層與警隊的暴行韾竹難書，自由民主人權被隨意踐踏，作為生於斯長於斯的香港人，我們不能再沉默。適逢有志之士甘冒被秋後算帳的風險， 於機場舉辦靜坐抗議，我等又有何理由不振臂支持？雖則大家各有家庭經濟壓力，但正如一眾航空交通管制同業所言，尊重法規的我們，不應在身體， 包括心理狀況不適的情況下飛行。若然一眾航空業者因香港的局面，未能集中精神卻執意上班，又豈非對乘客不負責任，豈非愧對閣下身穿的制服？亦希望一眾機場機構的管理層明白，人非草木，香港隨某數位居於高位，置市民生死於不顧，對六名朋友死諫報以冷笑的殺人兇手外，大部份的市民都是有血有肉， 會為著孕育我們的香港而哭的人。請各位管理層不要對參與集會的同事秋後算帳，他們所做的， 正正是為閣下以及閣下的子女奮戰。

各位同業，26/7，香港機場，不見不散。

樓主不反對通知書有結果未

開post 有無圖證明到身份

勇武派會唔會加入？

支持，機場一定要100%和理，有事好難走

無錯 係機場目的唔係亂 係為左比更多其他國家既人知道

整埋個連儂牆就仲正

telegram group admin出

雖然和理非
但都希望大家戴返口罩保護自己
機場太多cam

入黎嘆冷氣休息下727再出發

係機場無得唔和理非啦 除非警察黎搞屎棍

以正常思維去諗
班差佬應該唔敢亂黎

假設好似沙田咁,
係佢地包抄示威者而引起恐慌
記者, 市民, 示威者大家都知
到時網民就一定會將d片推出國際

香港政府成功減1分

如果外國旅客唔好彩有咩損傷
(唔計支那啦)
換黎既結果, 就係其他國家既指責
再下一步就好似今日愛爾蘭咁
對香港既旅遊安全警示至「高度警戒」級別

香港政府再成功減1分

所以機場對班差佬黎講
會係一個幾大壓力既一個地方

大家記得準備多國語言既文宣啊!!
大家記得準備多國語言既文宣啊!!
大家記得準備多國語言既文宣啊!!

#FightforFreedom

準備多國語言傳單，
提醒提防元朗式警黑恐怖襲擊。

民陣向61間外國駐港總領事館發信 要求發出旅遊警示

互動緊各位加油

好型呀

推推推 各位機場巴絲加油！！

好，到時見

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

最新消息
啱啱我哋同機場管理局、警民關係科，同埋各個相關部門開咗會，已經有初步嘅正面共識，同埋做埋site visit，相信好快會俾到個大家好關注嘅答覆，請大家繼續耐心等候

有無tg gp link
利申機場人

+port!

thx

光復香港
時代革命

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

1300-2359咁長？？？
想問姐係做啲咩？
去到靜座？

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

size=4]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門[/size=4]

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

Push~

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

多謝你 幫手推

726見

你個名
今日巳經見到
追風箏的傻瓜
追風箏的老人
追風箏的xx
巴絲一齊推/spread

有巴打好好心咁做咗 關於上環鎮壓既事，可以既話搬部大電視機場咁播。

街外人入去支持有咩要注意？

入 telegram group 有post

推

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，
幫手推行動post
熱門一個都冇

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，
幫手推行動post
熱門一個都冇

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

距地應該吾㑹搞機場既,距地都擔心全球社會出黎diu 距,大家影定英文,日文,德文,法文,意大利文,韓文等傳單向全球人解釋事情la

光復香港 時代革命

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

推

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

巴士站,的士站,機鐵站, 廁所, 機場每一角落全部都係cam,無所遁形, 離境大堂基本就係一個密室, 機場特警係對付恐佈份子部隊

和平集會已經得
做文宣，做國際宣傳
同世界講解情況

btw, 小心大陸人搞事
有咩記得搵差人

PUSH

PUSH
新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，三毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

想問下不反對通知書出左未？

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

想問下機場工作嘅巴絲知唔知落咗地後邊度可以寄行李
726啱啱好趕得切回歸戰線

我淨係知T2近巴士站岀口左手邊有

PUSH

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，三毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

上熱門阿

26/7 機場集會 帶IPAD同音響，嚟個anonymous 式集會。

試下呢種方式集會

有人出左去未？

聽日喔巴打

pushhhh

推到聽日有一萬人出黎

坐爆

我屌，原來今日先25號，等我帶哂3返工換

衫

和理非非

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

訓醒推一推

如果見到伏味濃既五毛POST，請壓下你對回覆既衝動，轉過身去回其他有用POST

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

再推一推

唔緊要啦，放係公司聽日換

聽日見

你覺得佢會開實彈 應該話夠膽開？

相信大家今次集會都會係冷靜，唔希望喺機場有任何衝突。我地係要比更多外國人知，而且係要造成遍地開花嘅精神。新界南已經重兵嚴陣以待，所以切勿有衝突

推
光復香港 時代革命

推,要留意

推阿！

推
機場巴絲加油

做返主線
推

主線

和你飛！

推
一定要比外國人知到香港發生緊咩事

入機場 嘆冷氣嘆冷氣

迫爆機場

上熱門呀

上緊

機場見

熱門

時代革命

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

推呀！！

推翻行動post上熱門

推一推先

想問下 不反對通知書申唔申請到？

文宣組可以整多D英文宣傳單張派俾D遊客

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

推返上黎

推好多人唔清楚726

真。靜坐

啱
應該行動post為主
任何其他post應該少推為妙
搞到好多巴絲都唔知下一步行動係咩

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

推到斷氣都要推

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

推呀 涼住冷氣都唔嚟？個冷氣你有份納稅㗎

不反對通知書到手未

再pish

推again

淨係膠鐵有大陸人呀？機場仲多呀
機場都可以輸出革命

毒撚們 7.26 睇空姐

感謝香港空勤人員

呢張好靚

推

所有人726入去支援

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

聽日機場想幫手帶部portable projector, 現場播721 情況片段，約3 分鐘重點loop，並制作英日泰法德subtitle 版，想先請問有冇同路已經有類似計劃，又或有接近內容已剪輯片段，可以制作time stamp 作其他語言翻譯？

推
就係聽日啦

畀左稅㗎 過去涼冷氣la

光復香港 時代革命

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

聽日一齊去機場歎冷氣：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

光復香港 時代革命

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

☆726機場 727元朗 728上環☆
聽日去左機場先：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

有新文宣啊，仲出咗多國語言版！！

中文

英文

日文

法文

西班牙文

德文

Pishhhh

推推推推推推推

重未有不反對通知書。。。

有冇傳單可以當場airdrop?

tg group link 如下：

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論俾推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要電郵確認先叫完全 就得係電郵㩒連結

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

幫手推上熱門

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

如果傳單有空位
可以整個QR Code link落去篇文度
等有心了解既外國人知得更加多

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

推阿！！！

推

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

大家請盡量4點前到機場！！

Source: 726集會tg channel
有關網上聯署聲明，並非為本活動發起人發起，只屬於另一批同業自發活動。
是次活動，我們將會以簽名聯署請願書形式收集民意請願，希望另一方網上聯署可以於之後日子發出，將意思和聲音更大效果地發出。
發起人重申，是次活動會一直堅守 不割𥱊，不篤灰 原則。
如聯署方面需要協助，請聯絡發起人。
特此通知

另外，726 機場集會 活動發起人，將於26號下午4點，於活動現場會見傳媒，向大眾解釋活動的宗旨及目的。呼籲各有意到場之同業，可以盡力於4點前到場，讓香港人看見機場同業的齊心，亦讓各政府高官聽見我們的聲音

光復香港 時代革命

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

到時如果有旅客想了解更多 可以比佢地睇
光復香港 時代革命
726機場見 727元朗見 728上環見

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

好似搞得太急 仲要係閒日

有冇召喚多國語言人士
以外語叫旅客注意人身安全
冇真人都要有多國語言版傳單
最好有大大張banner列明有咩國家已經發出旅遊警告

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

機管局劃晒線等大家坐得舒舒服服

呢個仲值得做

去j空姐

成個409九成九癈老，希望唔會得我一個啦

Push!

嚟唔到但支持

光復香港 時代革命

推！唔好正係掛住元朗

推726先

大家記住和理非

1

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

推去熱搜 各位唔該

智慧燈柱 全面解剖

和理飛

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

各位！聽日，一齊和你飛！

提提大家今次集會必須和理非

今次集會係面向全世界 比遊客知道 比遊客睇到
更重要係為之後可能既罷工試水温 打下強心針

機場特警唔係講笑 佢可以無預警下開槍去維護機場以至航空安全 況且你係走唔到 機場之所以得兩條橋出入就係萬一有恐襲 可以方便隔離恐怖分子

所以唔該大家 機場入面必須冷靜

其實機場入面都好多聲音想為今次運動出一分力
但機場入面加班文化係根深蒂固
我地底薪低 好多有家室既人靠加班先生活到
好多人都面對好現實手停口停既問題

如果今次做得好 清晰向世界各地遊客表達香港現狀同訴求 表現到公民質素 罷工就可以埋下種子

大家試想像如果....
冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
冇人指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到！！！

天佑香港！！

支持和理非集會
認真問 有冇英文版宣傳口號？五大訴求嘅英文版？
覺得最好有機會大家異口同聲用英文向世界表達香港人嘅心聲

推呀
身邊仲有人唔知聽日機場有集會
726機場見

推！！！仲要有識野餐嘅空姐
大力推

大家記得幫手print文宣

More ppl join

明天見

#以下為學術討論

"西環煽動，警黑勾結，暴打無辜香港市民"

"On 7.21, China assisted HK Govt in launching Terrorist Attacks on HK citizens, causing 45 causalities "

呢類字眼，比起個5大訴求，係更加有impact，
因為已經唔係一條法例既問題
係指控政府用黑勢力 無差別發動恐怖襲擊既問題
已經係要同全世界講 CHINESE OPPRESSION既問題

老實講，
正式撤回修例，暴動定性呢D，外國人唔知頭唔知路，覺得呢D字眼野口號野姐，好minor，反正條例都stop左，佢可能無感覺，覺得你搞來多餘

但你指控鄰近地區幫手，政府搵黑社會發動恐怖襲擊，
打既唔係示威者而係普通香港市民，幾十人傷
呢個係terrorist attacks，由政府發動打自己人
目的係OPPRESSION
咁就唔同了 外國人好明白咩叫terrorist attacks 深知道其仆街之處
呢D先係文宣

會唔會舉A0 size既牌講呢樣野

何君妖頭先直播話叫黑警拉晒聽日D人，元朗星期六就無人出現，怕唔怕？

推呀
機場post一到夜晚沉曬
搞咩呀！！！！

再唔出黎遲下飛機都無得搭呀！！！！

推

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

726 醫護界集會！

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

pushpushpush

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

新鴻基有啲嘢同大家講

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

撐